做過啲咩好青春既事

人一大，少不免懷緬以前既青春日子

分享下以前做過啲咩好青春好on9

抛下磚 :
- 小息企上枱，同全班澄清同其中一個女仔既緋聞 (後尾先知佢暗戀我 俾人屌到仆街)
- 同frd夾band日練夜練畢業表演
- 同女partner上台表演跳舞，全校面前咀咗落去

我知你係邊個！？

認真聽書

生青春豆

小學嗰陣用硬幣開咗人地嘅廁格
一打開門見到佢企咗喺廁板上面痾緊尿

夠青春了吧

企喺馬桶嘅水箱上面偷偷地望另一格廁所嘅人屙尿

著校服拍拖
偷偷地入隔離班房上堂
喺學校留到好夜先走

(SL人UT)

生暗瘡

乜有人企喺廁板痾尿 太矮

死mk

鐘意一個人嗰陣
真係會做好多平時唔會做既野

就算好多年後諗返起，都會喺心入面笑出嚟

Btw 好彩對方都對你有好感，冇好感會俾人當痴漢

表白

失敗

生青春痘

剪飛輪頭

隔離同學上堂擠暗瘡啲濃彈落前面同學

我都試過

坐廁當踎廁去
不過咁矮仲要擒上去唔係仲易跌咩

遲到走堂

女朋友要求同我鄰座調位上某啲堂(因為有啲老師比較冇記性)
我鄰座又肯，之後趁老師寫緊黑板，我哋會棟高本書kiss

今年無last day 自己成班約翻去影相算唔算